柴灣狗屋有輔狗開槍射自己大脾

自己click入去蘋果睇
傻閪自殺不遂？

屌你老母
咁都係皮外傷咋

只是皮外傷

狗皮太厚冇計

屌 咁都唔死
走火都廢過人

如果係爆頭咪好

一定係美國比錢收買粒子彈